大狀初步確診 上周曾於法官郭偉健席前處理案件

本港武漢肺炎持續肆虐，法庭服務亦再次停擺，司法機構宣佈昨日及今日兩天進行的所有聆訊將會延期，除非屬申請保釋或還柙候訊等特殊情況。據了解，曾任裁判官的執業大律師李家齊，上周四曾到區域法院處理案件，其後發燒，至昨晚初步確診。李家齊向本報確認消息，並表示早前亦曾到荔枝角收押所及赤柱監獄等地進行法律探訪。本報正向司法機構及懲教署了解事件。

李家齊向本報表示，他於上周四曾到區域法院處理案件，當時身體並無異樣，但至周六開始發燒。他雖無咳嗽等症狀，但為慎重起見，仍接受檢測，結果昨晚初步確診。李現時正留在家中，但指家人身處海外，並非同住。據了解，李家齊上周四於區域法院、專門用作答辯的26庭，處理一宗提訊案件，該庭由法官郭偉健負責，而司法機構已接獲通知。

大律師李家齊今年65歲，1986年開始執業，自1995年起出任暫委裁判官，2000年獲委任為裁判官，及後他轉任淫審處審裁官，前年重回私人執業行列。

【判刑理由書全文】「連儂隧道」斬人案法官郭偉健：被告被社運害至奄奄一息 關心傷者顯「高尚情操」.........

因為占中

回力鏢

屌

幫郭官集氣
冇事既 吉人自有天相

無事

郭偉健咁愛國一定會冇事

啲病毒都情操高尚

情操咁高尚 實冇事啦

情操咁撚高尚點會有事啊唔好傻啦
驚閪咩

65 歳翁不滿人鏈太嘈 鎅刀傷女教師 獲輕判囚 2 月 官：在特別情況犯案

辯方大律師李家齊求情時指，希望法庭考慮現時社會動盪，被告不懂處理，一時魯莽，並非蓄意傷人。

高尚情操唔使驚

係李家齊中
都唔係郭偉健條狗官中

兩個都係大仆街

karma is a fucking bitch

大律師幫人辯護就一定係咁陳辭既...
個阿伯搵公民黨啲人做代表佢地都係咁講野

[邊個諗出黎］法院登記處及一般聆訊聆只停兩日，星期三恢復正常

Pin, 鞭c

郭偉健中武漢肺炎能彰顯高尚情操

笑到我收唔到聲

最緊要人有事

肺炎真係最強手足

唔係咁撚識玩下話

信國家，冇事

炎症執法

好撚on9

驚咩呀
無事
繼續開庭

最好兩個都中

呢單會唔會最出名

高尚情操

希望中
跟住傳染埋俾條肥閪胡雅文

可能佢哋有一手

撚樣郭一定要中啊

幫埋晒d污糟藍屍辯護就梗係中啦

武漢肺炎具備高尚情操

郭偉健

推香港獨立 唯一出路

tui

快d 傳染埋比個狗官🤤

吉人自有天相，閣下言下之意，郭官咪....

抵死 希望冚家剷

武肺情操好高尚
淨係搞藍絲黑警

狗官中肺炎死全家啦

karma!

早日昇天啦仆街

郭官為黨為國仗義發聲
自然吉星高照

武漢肺炎，加油呀，仲有好多人需要你架

快啲判啲病毒情操高尚

Push

高
尚
情
操
呀
郭
偉
健

你
條
撚
樣
快
撚
啲
死